untuk kebutuhan interview fullstack MC Payment ID

untuk soal logic, terdapat pada file logictest.html


cara menjalankan

- ubah properti MONGO_URI menjadi URI ke database local

- npm install 
- cd frontend && npm install
- npm run dev